世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel?